九東6出5, 集中左900多票票源

九東
1.黃之鋒 3萬4千
2.譚文豪 2萬2千
3.李嘉達 1萬4千
4.快咇譚得志 1萬
5.胡志偉 9千4百
6.施德來 9百多票

Joshua D硬Q
plan B係邊個？

是不是凱晴？

文豪

DQ埋呢？

功能性來講黃洋達都好過凱晴起碼打得下

唔明點解胡志偉咁少票

公民黨不了

其實點解要出5隊咁多？ 當然係要為dq 同埋到9月民調有機會改 不過集中900 集真係好on9

唔會啦
郁手嘅抗爭意志都無
參考蟲泰

投票出嚟只有信任，唔好又俾五毛挑逗

我覺得D唔DQ唔係我地諗，只需要諗侯選人嘅政治理念係唔係你想要嘅，同埋佢有無能力做到你想要嘅

呢班人入到閘我切柒都得
根本連參選資格都唔會有

信唔過熱狗

志偉？

6出4啦

被黃之峰 吸哂

同新西尹比我認同既
老實佢同快必都係垃圾
兩舊垃圾執柒佢啦

唔想得罪販民多年果3支旗民 公 人
死攬要3隊入到選
去到9月雷動又會好似上年咁
話李嘉達低機會 叫人all in 快必

譚得塞

民主黨個死人名

無撚錯

凱晴打J性就有

雖然民主黨係負資產
但係胡生地區工作根底咁厚，
無理由流失咁多中老年選票